龍緯汶好波，搞鳩啲南亞妹妹，為中華民族報仇

當年印度鬼子想要搶咱們的西藏
今天咱們操回他們女人的逼

下
佢當年同衝軍營既招顯聰一齊嗌香港建國架喎
不過個中坑淨係打招顯聰當佢冇到

龍的傳人

🐲緯汶